近呢3幾年最佳龍門你覺得係邊個？

仲有艾利臣都好勁

王振鵬

Oblak
另外，Alisson整體應該好過Ederson

冇助攻
冇腳法
真係得班黑哨垃圾二奶死猁犬先丁得落

點解果3個icon個位置怪怪地咁？

轉載

艾達臣條頸做乜咁污糟
想捽甩佢

karius

25古

曼狗輸到痴Q左線